好撚肚餓，但又唔想起身

最好有人煮埋野送到我床邊

我